［深水埗］黑警開槍打傷一名記者後，再捉左另一個記者入狗屋

幫你推

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕

放左啦
大公阿

唔該 噢Easy巴打